如果見到藍屍搞事 如果有記者影住 伸隻腳出黎佢自己kick親仆街

如果冇cam影住 大家知點做啦

如果有cam影住 好似岩岩德福有廢老出黎搞事
大家千祈唔好伸隻腳出黎 佢唔小心kick親
第一伸隻腳出黎 佢自己仆街 冇犯法
唔洗打佢 由佢自己仆街

加上伸隻腳出黎 記者未必影到

大家記住 係伸隻腳出黎 唔係踼

1999